有冇人會到某個時候就好頹廢

每到接近月尾 就覺得自己做野好無意義
有時因為人地一兩句就係咁亂諗野
有時覺得自己存在感好低 就算有一日無啦啦消失左都唔會有人察覺到

也許頹廢也是 另一種美

基本上每晚都嚟個 每日一迷思同每日一頹廢

我新年打後就開始廢。 岩岩醒返